Запуск команды с args, подавляющий обычный поиск функций оболочки. Выполняются только встроенные команды или команды, найденные в PATH. Если задан параметр `-p`, поиск команды выполняется с использованием значения по умолчанию для PATH, которое гарантированно найдет все стандартные утилиты. Если указан параметр `-V` или `-v`, выводится описание команды. Параметр `-v` выводит одно слово, указывающее на команду или имя файла, использованного для вызова команды; параметр `-V` выводит более подробное описание.

# СИНТАКСИС

	command [-pVv] команда [arg ...]
